Clubsim問題

是咁的
自由鳥加左價幾個月我而家先得閒整
頭先上club sim 客服問點拎esim 佢話唔支援pixel 4a
但我見都幾多巴打用club sim esim + sosim 上網
有無巴打解答下我

絲打答你得唔得

當然可以

唔知

R水吹

搵個藉口幫你推下post姐

唔該
廢時自己十連

講下你用咩台

呢個台無人既 定係唔理我渣

唔理你only

絲打 我想識你

成日跟蹤我 變態佬

想聽你叫春